節日唔溫書岀街，遲啲一定係讀ive

同意請正皮
唔同意既一定係讀緊ive既mk仔

溫書咪又係ive 面對現實啦